又係衰遲到

今日要用到塞人ge方法搞機場令好多人係到搞分化被分化，來日再係平日搞和你飛可能都會面對唔夠人ge問題。

我地確保唔到每日都好似812咁多人，咁準時一齊入場都得瓜。地鐵咁高載客量，每朝咪都係塞到仆街（早排打風個日更加係啦），我地人少要對機場交通做到d野ge，就要一齊準時用同一方法入機場，只有咁樣先可以對交通造到d壓力。入到去人少ge就向外宣傳下lo。

話知你200萬人，分批入就冇用，唔好睇少香港交通

btw禮拜搞和你飛個效果一定最好